淘寶推「1 分鐘花光百萬」挑戰活動 得獎者以為是詐騙沒接電話

淘寶之前在大陸推出了 1 分鐘花光 100 萬人民幣（折合約 116.3 萬港元）的「手淘挑戰 1 分鐘花光 100 萬」推廣活動。活動有如超市常見的免費購物活動一樣，幸運兒只要在限定時間內完成網購，即可免「找數」購物。不過，是次推廣活動的第 2 位被抽中的幸運兒，卻誤以為推廣活動是詐騙，放棄了這次免費網購百萬貨品的機會。
====================
竟然唔係詐騙！

補LINK

諗起安德尊

買林寶

大陸野係要謹慎啲

所以設計抽獎活動時，要顧及「狼來了效應」
好在香港有設立「推廣生意的競賽牌照」制度

買唔切就要找數

寫1分鐘,但係遍文就話1小時, 姐係點, 如果聽完電話得一分鐘買真係唔知點買

一分鐘內，之前第一位得獎者係已經擺定落購物車，一次過付款，但都係得58萬。

春節前夕，淘寶公布年前最大彩蛋活動「一分鐘花光百萬」的新年清空購物車玩法，2月1日至4日每天1場、除夕當天6場，總共會清空1萬個購物車。淘寶官方今（2）日在微博發文稱，這位幸運的用戶已經抵達杭州完成挑戰，她在1分鐘內花了57萬9134.2元人民幣（約新台幣265萬元），共買到6台iPhoneX、名錶及相機等；購物清單在網路曝光後，引起網友欽羨

係我就全部9900k

聽日就會變成新騙局手法

比一百萬
買「聲稱」999k
買到返黎價值1000

買晒apple google既gift卡啦

Iphone Xs max x90就算啦

俾我見到都會覺得係昆鳩人